有人講班勇武派開始有愛爾蘭共和軍既雛型

幾時會成型?